女教師危站校園高處企跳

港島域多利道250號英基學校協會西島中學，一名女教師於下午約1時半，被發現在校園高處企圖跳樓，警方及消防趕至，進行游說終打動女事主打消尋死念頭，由救護車送院檢查，警方正調查其尋死原。

校長

西島都要

校長^

恆指跌咁多唔係唔跳下話

好忙，又有新校長

西嘛…

雖然無跳到係好事但...